[戴定頭盔] 摩帥：皇馬米蘭近況佳 曼聯可能慘敗

曼聯1比1戰平墨西哥美洲，以一場和波開始了美國熱身巡迴賽之旅，對於比賽結果，紅魔主教練摩連奴並不看重，他甚至做好了這次美國行輸得一塌糊塗的準備。

在與美洲對陣之前，摩帥就給媒體和球迷提前打起了預防針，他分析稱，曼聯這次巡迴賽可能會遭遇好幾場慘敗。根據安排，除了美洲隊，曼聯之後還要打聖荷西地震隊、AC米蘭、利物浦和皇馬，摩帥認為，這些隊的情況都比眼下的曼聯好。

「美洲隊正處在季前準備期的後程，聖荷西則正在賽季中，AC米蘭所有的球員都來了，因為意大利沒踢世界盃。」摩帥說，「然後是利物浦，我想除了英格蘭球員，軒達臣和阿諾特，他們的其他人都來了。」

「皇馬這邊，西班牙很早就從世界盃出局了，因此所有人也都來美國了。巴爾和賓施馬就沒去世界盃，因此我們面對的對手，能量都比我們足。所以我不會擔心是否會輸波，即使我們輸一些大比數，我也不會煩惱。」

談到賽季前的準備，摩連奴說：「一切都非常糟糕，然後我們就要打英超，轉播商對我們不友善，安排了週五的比賽，這讓事情更複雜了，因此我感到擔憂。」

「來這裡打利物浦、皇馬或者AC米蘭，我不會煩惱，即使大比數輸波也不會。我擔心的是，在沒有訓練準備的情況下就要去打英超，很多球員都不在隊里。但情況就是這樣，我們不得不努力，儘量用好現有的球員。」

「積極的一點是，年輕球員會有很好的機會，和我們一起訓練，並力爭成為曼聯一隊的一員。」

一次過串鳩幾個國家

個把口

仆你個街
一野串晒埃及塞內加爾荷蘭意大利果堆出局國家

串撚到

我地有全能到仆街

又話唔會煩惱